{"id":67,"date":"2019-03-28T22:30:37","date_gmt":"2019-03-28T15:30:37","guid":{"rendered":"http:\/\/bongda.w2steam.com\/?p=67"},"modified":"2019-03-28T23:20:23","modified_gmt":"2019-03-28T16:20:23","slug":"solskjaer-chinh-thuc-duoc-bo-nhiem-lam-hlv-truong-cua-man-united","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/tintuc.webtudong8giay.com\/solskjaer-chinh-thuc-duoc-bo-nhiem-lam-hlv-truong-cua-man-united\/","title":{"rendered":"Solskjaer CH\u00cdNH TH\u1ee8C \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed5 nhi\u1ec7m l\u00e0m HLV tr\u01b0\u1edfng c\u1ee7a Man United"},"content":{"rendered":"<h2>Solskjaer CH\u00cdNH TH\u1ee8C \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed5 nhi\u1ec7m l\u00e0m HLV tr\u01b0\u1edfng c\u1ee7a Man United<\/h2>\n<p class=\"summary-block\"><em><strong>Th\u00f4ng tin t\u1eeb trang ch\u1ee7 Man United v\u1eeba l\u00ean ti\u1ebfng x\u00e1c nh\u1eadn, ban l\u00e3nh \u0111\u1ea1o Manchester United m\u1edbi \u0111\u00e2y \u0111\u00e3 ch\u00ednh th\u1ee9c b\u1ed5 nhi\u1ec7m HLV Ole Gunnar Solskjaer l\u00e0m hu\u1ea5n luy\u1ec7n vi\u00ean tr\u01b0\u1edfng c\u1ee7a \u0111\u1ed9i b\u00f3ng ch\u1ee7 s\u00e2n Old Trafford.<\/strong><\/em><\/p>\n<div id=\"attachment_223935\" class=\"wp-caption aligncenter\">\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-223935\" src=\"https:\/\/cauthu.com.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/manchester_2.jpg\" alt=\"\" width=\"700\" height=\"410\" \/><\/p>\n<p class=\"wp-caption-text\"><em>HLV Solskjaer<\/em><\/p>\n<\/div>\n<p>Tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3, chi\u1ebfn l\u01b0\u1ee3c gia ng\u01b0\u1eddi Na Uy \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c BL\u0110 Qu\u1ef7 \u0111\u1ecf b\u1ed5 nhi\u1ec7m l\u00e0m HLV t\u1ea1m th\u1eddi c\u1ee7a Man United thay th\u1ebf cho Jose Mourinho. Tuy nhi\u00ean, nh\u1eefng th\u00e0nh c\u00f4ng \u0111\u1ed9t ph\u00e1 c\u1ee7a n\u1eeda \u0111\u1ecf th\u00e0nh Manchester trong th\u1eddi gian v\u1eeba qua \u0111\u00e3 khi\u1ebfn cho BL\u0110 Man United thay \u0111\u1ed5i quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh.<\/p>\n<p>Theo \u0111\u00f3, \u0111\u1ed9i b\u00f3ng ch\u1ee7 s\u00e2n Old Trafford \u0111\u00e3 quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh b\u1ed5 nhi\u1ec7m chi\u1ebfn l\u01b0\u1ee3c gia ng\u01b0\u1eddi Na Uy th\u00e0nh HLV ch\u00ednh th\u1ee9c c\u1ee7a Qu\u1ef7 \u0111\u1ecf theo b\u1ea3n h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng c\u00f3 th\u1eddi h\u1ea1n 3 n\u0103m k\u00e8m m\u1ee9c l\u01b0\u01a1ng ch\u01b0a \u0111\u01b0\u1ee3c ti\u1ebft l\u1ed9.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-222308 aligncenter\" src=\"https:\/\/cauthu.com.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Solskjaer-mu.jpg\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" srcset=\"https:\/\/cauthu.com.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Solskjaer-mu.jpg 962w, https:\/\/cauthu.com.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Solskjaer-mu-768x493.jpg 768w\" alt=\"\" width=\"700\" height=\"449\" \/><\/p>\n<p><em>HLV Solskjaer ch\u00ednh th\u1ee9c tr\u1edf th\u00e0nh HLV tr\u01b0\u1edfng c\u1ee7a Man United<\/em><\/p>\n<p>\u0110\u00e2y \u0111\u01b0\u1ee3c xem l\u00e0 th\u00e0nh qu\u1ea3 x\u1ee9ng \u0111\u00e1ng cho nh\u1eefng n\u1ed7 l\u1ef1c c\u1ee7a HLV Solskjaer sau khi \u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c giao tr\u1ecdng tr\u00e1ch ng\u1ed3i l\u00ean chi\u1ebfc gh\u1ebf n\u00f3ng \u1edf Old Trafford.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-216134 aligncenter\" src=\"https:\/\/cauthu.com.vn\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Solskjaer.jpg\" alt=\"\" width=\"700\" height=\"467\" \/><\/p>\n<p><em>Th\u00e0nh qu\u1ea3 x\u1ee9ng \u0111\u00e1ng cho Solskjaer<\/em><\/p>\n<p>B\u1eaft \u0111\u1ea7u d\u1eabn d\u1eaft Man United t\u1eeb gi\u1eefa th\u00e1ng 12, ch\u1ec9 trong v\u00f2ng 3 th\u00e1ng ng\u1eafn ng\u1ee7i, HLV Solskjaer \u0111\u00e3 l\u00e0m thay \u0111\u1ed5i ho\u00e0n to\u00e0n Man United. T\u1eeb m\u1ed9t t\u1eadp th\u1ec3 r\u1ec7u r\u00e3, Qu\u1ef7 \u0111\u1ecf b\u1ed7ng h\u1ed3i sinh m\u1ed9t c\u00e1ch ngo\u1ea1n m\u1ee5c khi v\u01b0\u1ee3t qua PSG \u0111\u1ec3 c\u00f3 m\u1eb7t \u1edf v\u00f2ng t\u1ee9 k\u1ebft Champions League \u0111\u1ed3ng th\u1eddi c\u1ea1nh tranh s\u00f2ng ph\u1eb3ng v\u1edbi Arsenal v\u00e0 Chelsea cho m\u1ed9t v\u1ecb tr\u00ed trong Top 4 Premier League v\u00e0o cu\u1ed1i m\u00f9a.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Solskjaer CH\u00cdNH TH\u1ee8C \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed5 nhi\u1ec7m l\u00e0m HLV tr\u01b0\u1edfng c\u1ee7a Man United Th\u00f4ng tin t\u1eeb trang ch\u1ee7 Man United v\u1eeba l\u00ean ti\u1ebfng x\u00e1c nh\u1eadn, ban l\u00e3nh \u0111\u1ea1o Manchester United m\u1edbi \u0111\u00e2y \u0111\u00e3 ch\u00ednh th\u1ee9c b\u1ed5 nhi\u1ec7m HLV Ole Gunnar Solskjaer l\u00e0m hu\u1ea5n luy\u1ec7n vi\u00ean tr\u01b0\u1edfng c\u1ee7a \u0111\u1ed9i b\u00f3ng ch\u1ee7 s\u00e2n Old Trafford. HLV Solskjaer Tr\u01b0\u1edbc &#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":68,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"video","meta":[],"categories":[2,5,7],"tags":[15],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/tintuc.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/67"}],"collection":[{"href":"https:\/\/tintuc.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/tintuc.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/tintuc.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/tintuc.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=67"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/tintuc.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/67\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/tintuc.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/68"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/tintuc.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=67"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/tintuc.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=67"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/tintuc.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=67"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}